女神聽證會繁中字幕版流出

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好壓場

濕曬

Jed

jjed

push

正

Sharon Ee 講英文好好聽 好有感染力

真jed
聽日返工用電腦google佢係乜水先 少見識

中國人權組織 主任

好似係 如果無記錯

女神

J ed

jj

推

No ee is bb

bb

Thanks her a lot

thanks goddess

Sharon bb

推比多啲人欣賞

pushed

後面2個男 好搶鏡
男女男

射到腰痛

no Sharon is the best

好有氣勢

Jeng